對中資咁樣做先啱㗎嘛

好波呀手足

畫面話曬俾世界聽我地唔想送中

其他撐警撐黑社會撐到出曬面繼續裝修
藍絲舖頭裝飾

source:

真係有手足學烏克蘭

呢個真，好似中銀咁，屌佢老母起木牆咁撚cheap，幫佢地起多層石牆係門口

幫手推

p牌冇力

Push!!!

保護中資姐

社運學習交流

完全正確

真係行行出狀元
又竹魔法 又鏟泥車 水泥佬都出埋

好感動
前兩個禮拜仲同個fd講
香港人點會做得出呢d野
事實證明我係錯既

正

正確做法
保護支資，人人有責

諗起d人返工個樣會點

push

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦